好彩單春冇去Chill club個頌獎禮

今晚真係好正
如果單春嗰part就係唱k嗰度
個改動真係好正

個頌獎禮真係好有新意
比機會好多新人

笑撚咗，本身呢個位都覺得怪
嗰陣以為佢地夾過

陳伯同小肥嗰種友誼